食完肉，你問我答

咩肉

肥肉？

幾多成熟

詩肉

想食？

刺生 0成熟

葉肉......

Hi

咬你

我對鍾意食瘦肉

偷食肉

傻

你食完屎就話姐 肉都拎出黎講

邊到好食

食傻

緊係要講

好唔好食

你麻麻哋好食

傻子

有冇食埋唐憎肉

悟空啲肉好食啲

仲以為豬八戒好味d添
有五花腩
有叉燒
又可以豬油撈飯